人大左開始唔抗拒地盤佬呢d工

講真
都係揾食
都係個錢字
文職其實唔爽過體力勞動
精神上個種攰
點都好
人大左
degree holder又點
等自己慢慢俾人遺忘
包括親戚隔籬鄰舍
以為自己仲返緊寫字樓
甚至已經話鳩知你
咪揸的士又好地盤又好
人生匆匆
其實做咩都哂鳩氣
真係好無奈

香港真係大把人收租都幾皮一個月
唔係講緊有錢人 係喺街求撚期都一大堆

所以從事性工作並唔需要覺得有問題，個個月搵10幾萬唔使交稅都不知幾爽

有時精神壓力太大都真係想㨂份用體力唔駛用腦既工

樓主唔鐘意而家自己做緊既工？